同過鬼妹拍拖7年，你問我答

女友愛爾蘭藉，分左手幾個月，仲係做緊朋友
27歲港男，未去過外國讀書/做野
可以起我底
似乎大家都對鬼妹有迷思，我想用過來人身分分享下自身經歷。

背景：
1. 鬼妹冇咩特別，文化思想唔同D，詳細既我唔係依刻講咁多，但一般既都比港女好，因為始終都唔係香港傳統「燒賣文化」所做出黎既產物，冇咁多離地既港女思想，佢地心目中，男女平等好多。

2. 我一開始D英文得中7程度，好似er er sir咁，但日日講，講兩年，就開始流利，去到最後嗰幾年我直情係用英文去諗嘢，工多藝熟。

3. 搞野果D唔想答太多，白人同人一樣，身材有好有唔好，其實同香港人冇咩分別，係個氣場唔同。

4. 係香港既外國鬼妹/仔大部分都係有租緊樓，我同佢一齊租左6年樓。

5. 唔同香港女仔，鬼妹花好多時間建立心智，佢地可能冇比香港人咁勤力，但佢地比我地諗多好多情緒既問題。EQ一般比較高，同年齡之下比較既話，係比其他香港女仔成熟D。

帶返頭盔先，唔想一竹窩打一船人，唔係香港女仔唔好，只係我未預到個好既啫

講撚到1999咁
屌，你問我答啦

點解分手

樓主係崇洋臭雞

咩事分手阿?

3.唔想講可以

佢戴唔戴口罩？

性格問題，太多價值觀既差異。
去到最後，小小事都可以嘈一餐。

帶，佢入左幾盒。

想知咩？

點樣識

屌你老母

佢會唔會覺香港人大驚小怪

做音樂劇識既，同一條team，我同佢又食煙，食食下煙，吹下水就交換埋電話。
果陣20歲

同我一樣，佢指住歐洲人笑鳩佢地

佢之前有冇同鬼仔拍過拖？
你話之前英文唔好，點識點開始？

建立心智即係點？

鬼妹鐘意既亞州人係唔係都係普遍亞州人認為7個D樣?
細眼/單眼皮呢D? 佢會唔會好似港女咁介意身高?

佢識唔識中文？

如果你同佢打 邊個會贏？

鬼妹黎講算唔算靚？肥唔肥？以前加拿大見d鬼好多都好肥

佢會唔會睇愛的逼降，有咩興趣

佢係同鬼仔拍既，21歲黎左香港幾個月，就識到我。

一開始英文唔好既時候，溝通都係靠唔岩grammar既句子，加埋身體動作去溝通。
但兩個人溝通得愈多就會愈有默契，有默契就易好多。
只要夠勇猛，就會明明唔識英文都走去識人。（我識佢果陣經常都係飲醉左，好大膽咩都去試）

自我意識，自我管理，從來冇一刻係想依賴男性/其他人。

我細眼+單眼皮

佢覺得韓式靚仔=gay佬

識少少，搭的士過海up得出唔同隧道嘅全名
同埋粗口

小明

唔靚唔肥普通架咋
太靚太索 只會令你冇安全感
你會成日不安 不安得多又會做傻事

好唔好屌

不推文回覆

佢比我之前既香港女友更加識得去享受

樓主同鬼妹仆野有咩同港女唔一樣？鬼妹係咪enjoy好多？

咩價值觀係邊方面有分別，有無examples?

Hello無圖

佢做咩9罵你？妒忌人

英文去諗嘢

咁算唔算磨合唔到
所以先分手

我想問：有什麼好問？

佢有無話你SIZE 唔及鬼佬?

多謝巴打俾番少少信心我

如果係港女出post實比人圍插

條撚下垂？

鬼妹係咪中意奶屎眼

例如就係覺得職業無分貴賤

我哋香港人講就咁講職業無分貴賤姐，但係其實好多人都唔係咁諗，口就咁講但係身體就好誠實，想識男朋友女朋友嘅時候往往都要睇埋工種，背景，年齡。
佢真係唔理，咩都唔理，有感覺就拍拖，佢咁多個男朋友入面冇一個係搵到錢。

係愛爾蘭，2公婆做waiters都夠錢買樓買車，喺佢心目中嘅職業無分貴賤，同我地香港人心目中嘅職業無分貴賤差好遠

識enjoy好多
你見佢enjoy 你都會開心D啦

帶你老母

床上係咪主動啲同鍾意講粗口oh yeah fuck me you are so fucking good？

拍咗咁耐拖都冇人咁樣講過我 屌

次次搞都含？

其實一開始好融洽好快樂好幸福㗎

但畢竟段關係係由我哋20歲開始， 20歲去到27歲呢七年其實成長左好多，但係我哋兩個成長嘅速度同埋結果都唔同。
好多價值觀嘅問題我哋越行越遠
去到一個點就係返到屋企兩個都唔會同大家傾偈，因為知道一傾偈就會嘈交

有

你係咪黃?係黃點解要開呢個post阻住文宣做回野?

真

最緊要係個人要有夠性格

理撚得佢啦
d人心理唔平衡
肯定毒撚一條無朋友日日係屋企喊緊

我會覺得好可惜
利申A0仔
其實都唔太明sry

識講粗口屌dc狗老母就夠啦

唔好爆我出黎

佢地其實關唔關心政治 定係會政治冷感

黃/藍？

J短

小妹英文差
off topic即係點解

出面講黃納粹咪你呢啲囉

On 9 post

Pull

唔講身材 上一頁

一直佢住喺香港？

有冇唔捨得

真心想了解吓啫
你就咁就消失咗
知道嗰陣都幾shock

連登真係好撚仇女

有架 曾經諗過結婚生仔，諗過生個混血兒出嚟，同佢有過好多幻想就係個混血兒會好靚仔靚女。分左手後就冇啦
佢同我都仲係香港住，但分開左

去過歐洲見過佢家長，頭兩次完全聽唔明佢地講咩，勁尷尬
雙方父母都好開通，我地開心就得，國籍唔重要

覺得佢欣賞你啲咩先同你一齊
嗰陣時你點樣溝佢，或者佢點樣溝你

有無嫌你（華人）短

個個淨係想問扑野，你就話唔想答咁多

條友死大陸五毛狗黎
撚識英文咩

有冇武肺

係咪結婚對象？係咪佢出軌？

身體動作

樓主 你真幸福

因為一般人會覺得港女要食洋腸好易，自動獻身就得

負皮嘅講兩句

會講野，但唔係好似AV女優咁
我自己同過更加多野講既香港女仔一齊
鬼妹 其實真係冇咩特別

去前男友嗰個係佢定係其他女？

鬼妹係唔係老得好快

有冇同過香港女仔拍拖？
比較過後 覺得係感情方面 香港女仔有啲乜嘢可以喺鬼妹到學習

你女友大唔大波

應該唔係 佢話分左分幾個月 個post 23day

當我冇問過 應該唔係

外國人理財方面如何？會月光定點

起下底留意佢 可能係引戰狗

樓主自覺用不推文

BTW 鬼妹會唔會唔太重感情 7年感情佢點睇

仲有佢同佢身邊嘅人點睇場運動

一開頭人地咪講咗因為價值觀問題分開囉

鬼妹又好唔係鬼又好
拍左7年 又點會次次都含

究竟樓主有幾多女

睇佢上兩三個post

移民教小朋友講返啲廣東話 唔該

最好就一世都唔明又唔需要明 咁就真係幸運啦

政治冷感
HK is not exactly her home after all
但佢自從係清真寺中水槍之後就好黃

想問下點為之用英文諗嘢？

結左婚都會離，何況拍長拖

人大左會發現自己想要既野又唔同左

本身我識唱歌跳舞嘅咁就
佢又係鍾意唱歌跳舞所以有共同興趣

嗰陣時其實係冇話邊個溝邊個既，但我主動拖佢手⋯

可以好肯定我哋兩個都冇試過出軌
我最鍾意佢嘅原因，係因為佢比大部份我識嘅女仔更加專一

係，真係真係真係好快。
但佢地會好積極咁洗你腦，令你覺得女仔外表唔重要。
我比佢洗左腦了，7年了。

好多⋯例如管理感情關係呀⋯
香港人慣咗速食，好多時一遇到小小嘅問題就會撤退，因為與其去花時間解決問題，倒不如直接分手重新識多一個人，咁咪仲方便。
但依個嘅文化，代價就係每一次嘅關係都唔會令你有心智上嘅進化，你可能會隨着年齡搵錢搵得越來越多，但依方面可以0成長。

壞習慣，唔需要改架啦，分手就得啦，你總係可以搵到一個可以接受晒你壞習慣嘅人架嘛，我既真命天子等緊我<———就係依個心態我最憎

機會只會留比有準備既人，成功只會留比肯付出既人。

香港人黎，比人撚左一轉，唔好提了

幾耐扑一次？

我做客戶服務，人工唔過20K
佢教書，教英文，不過依幾個月就咩都要做下。

兩個屋企都係窮到仆街果隻，仲記得嗰陣時我哋兩個交完租冇晒錢，兩個窮到喺度煮通心粉加鹽加茄汁就食一餐。

呢啲付出真係歷歷在目

月光呀
月中開始冇晒錢果隻
始終都要租樓，份糧唔好洗⋯

韓式靚仔=gay佬

佢比任何一個我係生命中遇到嘅人更加專一更加重感情
所以佢都會好成熟咁樣同我傾偈，成熟咁樣同我分手，再成熟咁樣做返朋友

佢身邊有好多離晒地，又搵到錢嘅鬼佬，佢哋因為離晒地事不關己心態，好唔鍾意示威者

佢係黃嘅，但係佢唔係好敢出聲

唔講扑野其實可以完

講既中文會唔岩grammar
有時明明講緊中文 但對方聽唔明我講乜

Code mixing

追下post 用下腦 下下都要人喂奶？

樓主講得啱！啲人少少事又話分開

係咁易嘅就好多香港女仔去哂世界各地啦

Lihkg討論區全部post都要講運動？
唔討論得其他事？

多謝清 學識左少少野

你係咪5毛？點解要玩分化？

但講真，大部分我見既鬼都鍾意賓妹

如果想學好/練好英文speaking , 除左好似你咁有鬼妹女朋友之外，仲可以靠咩方法？

食過嘅鬼妹都好隨便，合則來不合則去，分手乾脆瀟灑，反而華人㗎妹台妹chur 撚到仆街講乜鳩磨合磨合

又唔好話學⋯
好多嘢你唔親身試吓親身感受下經驗下，你都唔會明⋯⋯
依度講可能好有道理，但真係殺到埋黎嘅時候，人總係會有傾向不論後果，選擇最容易行嘅路去行。

有個鬼仔男朋友

我嗰陣好彩囉⋯識到嘅唔係隨便嘅人

睇劇！果陣我自己練睇game of thrones
無字幕咁睇

因為最需要嘅，係聽熟悉人哋嘅口音，唔同地方嘅人講英文有唔同嘅口音，最好就係一聽人哋講英文就知佢哋係邊度嚟，咁樣社交上都會方便啲。
香港人講英文有口音其實唔緊要，但係講英文嘅字眼同中學讀英文嘅字眼完全唔同，真係要講得多先識。

佢個處係咪俾咗你
你幾高佢幾高
係咪pink lin

邊度嘅音樂劇？

對佢黎講，愛爾蘭同香港有咩優點同缺點？

咁樣練唔會練listening 多過speaking 咩？ 我無用字幕睇劇大概明7,8成，但一講就er er

唔係處⋯
我米8佢米6
唔係 我都想 可遇不可求呀大佬

托哥？

年年香港都有幾間公司搞英文音樂劇過到面試就可以join

最大嘅分別就係，香港人成日都西口西面，愛爾蘭人同你隨街傾幾句都可以傾好耐。
同埋就係香港人永遠都唔識行路，又唔識擔遮，喺條街度行路嘅時候成日都唔會留意身邊嘅人，阻鳩住晒。

要練講既
Download Tandem,搵個鬼,直接同佢講,講到熟就得架啦⋯
除咗係咁講，講到熟之外，其實冇咩竅門

On9

價值觀有咩分歧？
純粹八卦下

梗係啦
你試下香港做清潔5 day no ot 月入五萬夠買樓生活
香港都會無貴賤

樓主又同港女拍咗7年拖?
覺得自己好了解港女?

外國人搭lift都同你講句hv a nice day啦
聽得多講得多好似世界美好啲咁

咩身材

樓主英文係咪好好

例如拍拖果陣 點樣花時間先叫花得好
例如將來想係香港定愛爾蘭建立家庭
例如我比較能接受人地講白色謊言

用自己既經驗同人講啫
唔正確既 唔岩聽既 多多包涵

係香港點識

Pet pet好大胸好細果隻
但錯重點 你同左一個人一齊7年之後 你唔會再介意佢身材架啦

搭單一問你啲英文係點學好 講多少少
冇鬼同我交流 啲生字又識唔多

通常藍眼金髮都係

7年都講唔好就仆街了

Tandem/交友app
你係女既話，勁多鬼佬。
小心D囉⋯但係唔親自面對面講，唔會學得快

佢係未白虎？你同佢一齊之後有冇剷曬d鳩毛？

佢地比較鍾意剷晒自己
我唔剷既 但會剪 因為佢要求⋯

咁都幾好屌下

唔怕佢偷食咩咁

唔怕⋯唔係只係睇size架

返你查下點用呢個英文先啦

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

其實真心港男港女真係要修下既

修左會乾淨好多

依個真
我之前果D女友都唔會修
有好有唔好啦 唔修既話其實好大陣味

佢識唔識講 Irish?

識
但原來好多irish唔識講Irish

我到依家都唔明

點溝通

咁佢有冇教過你講 Irish

You smoke? I smoke too!
Me smoke Marlboro, what you smoke?
Later smoke together again?

大概係咁上下

有教過我講佢自己個Irish name
但Irish係一種CLS language

有啲人分唔到架

多謝 樓主開不推 其他人學下野

點CLS法？

識人喺愛爾蘭讀過書，話 Irish 個語法係好複雜

讀到我喉嚨痛都讀唔撚到個正確音出黎

淨係對住啲金髮碧眼射都零舍唔同啦

大部份愛爾蘭人除咗國歌，係唔識得講irish架

啡髮，綠眼一樣咁靚
依家反而覺得愈肥愈好睇

好可惜

Share ac? 第個post見你話一齊咗5個月

果個係同鬼妹分手後既一段關係
香港人黎
比條女撚左幾個月 唔好提了

依家都仲會去佢果到陪下佢
畢竟都一齊左咁耐 兩個又單身
但唔洗再食垃圾啦⋯

可能有機會一齊返呢

冇呀，真係一句怨言都冇，我依家出左黎幾個月識左D香港女仔。
好後悔分左手。佢捱慣窮⋯

後尾發現價值觀分歧嘅時候
有冇試吓點磨合？
有冇放唔低？

鬼妹喺屋企會唔會好污糟好唔整潔

有冇重覆又重覆睇同一集嫁

積極考慮緊 希望會有機會
但原來 只要一齊相處得耐 無論你想唔想都好 大家都會好不知不覺咁 好了解對方 相處之間其實好舒服

我宜家係睇字幕煲劇，真心有時睇都未明，唔睇字幕應該gg

試過磨合既
但去到最後 兩個人都唔想再磨合 因為已經太累了 各自各咁放棄左對方 到最後就坐係到三口六面講清楚 和平分手
我同佢都冇放唔低呀 散左之後 各自各都有拍過拖 直到最近先開始搵返對方

佢好乾淨 仲記得一齊住果陣日日都屌鳩我話我污穢衫周圍pat

有呀屌
一去到講castle black果到次次我都要係咁聽果D爛鬼北方口音
What the fuck會變撚左做”What the fook”
Fucking wildings會變左做fookin wildings
點聽呀大佬

試下睇英文字幕

個網好多廣告 但勝在有字幕 多電視劇

如果識英文字唔夠多，關字幕睇仲有冇用，係咪要識多啲字先？

唔想重覆睇
宜家有煲下fds 咁，但無字幕真係聽唔明

想知點解D外國人會過黎香港教書
同埋係用咩方法搵學校

thzzzz, 宜家用netflix 睇都方便

講一下最有趣同唔有趣嘅文化差別

其實速食有咩唔好
我同我男朋友又係一齊咗7年
發現佢呢7年嚟一啲我覺得佢有問題嘅事
但佢卻從來冇為我去改變過
然後又繼續死都要一齊
成個感覺好唔對路
我又唔係結婚 一齊左7年其實唔代表乜嘢

女朋友比唔比屌屎眼

講下有咩差異

連登班毒撚最憎人食煙

養鬼妹

係依段感情有無學識咗啲咩 感覺到依段感情對樓主既人生好大影響

咁既女仔你都同佢有價值觀差異
係你問題定佢問題？

唉其實見到咁樣真係好戥你心噏
由20歲小小幼稚 思想未去到成熟
到27歲成人 要磨合嘅都磨合得7788
你哋經歷嘅一定好多 係陪住大家成長..
講真依家都分咗手 但見你都明白分手原因
你都好似幾接受到嘅時候 就知你都幾成熟
知道真係一齊行唔到落去就放手 你識咁諗已經好好
唉 唔通真係有七年之癢..

係
唔識生字係唔會學到
如果連生字都未熟嘅時候我建議睇中英字幕
（唔好比自己懶睇睇下剩係睇中字，你肯定你嗰句嘅英文全部都識你先至好去下一句）

差幾多

搞野果D唔想答太多

咁唔好開post啦.

淫唔淫? 多唔多水? 主唔主動?
個閪同亞洲人有咩分別

Friends？
睇晒成套已經可以識好多日常生活字眼
但要留意嘅係因為sitcom有現場觀眾既關係，佢哋講嘢嘅時候語氣好誇張，正常人講嘢唔會咁誇張⋯

有好多唔同嘅中介公司會去唔同嘅國家宣傳（咁當然啦嗰個國家要係用英文做母語既）
Eg: Eureka/Dramatic English

有netflix仲正
唔好睇垃圾劇呀 睇下IMDB評分先

有趣：佢地既tea係奶茶，我地既tea係茶
唔有趣：佢飲得出milk 同milk drink 既分別，又飲到巴士德消毒既牛奶vs UHT消毒既牛奶，CLS

真．鬼妹av睇上腦

7年唔係速食啵
係架 真係努力過 都唔work就算了 分手後 人會變 倒不如再等一等 再搵佢 睇下佢有冇唔同

唔比
我自己都唔想
正常屌就可以了

係咪粉鮑？
閪毛係頭髮色？定黑色

我放工既時間，唔一定要陪你既。
我有自己野做架嘛，你係香港冇朋友，我明，但解決既方法係去搵多D朋友，而唔係困我係到陪住你。

理撚你
讀萬卷書不如食萬寶路

痴線佬

有好多野 唔失去係唔會珍惜
同埋 原來係唔需要同人交代，唔會被人指責嘅情況之下，好難會自己同自己認錯，好難會自己認低威，依個係我缺點。
冇人出聲冇人指責你做錯事，只係代表對方愛你愛到包容埋你缺點，唔代表你唔洗反省唔洗面對。

我有唔少問題
我好臭脾氣 我都幾對佢唔住

但佢都有問題既 唔係肯捱就適合架嘛

個屄咩色
會唔會奶？

逼出黎既成熟，原來係咁難過哈哈
係呀20-27歲其實係好長既時間 經歷好多野
依排見返對方 都會第一時間好friendly咁攬下 有時攬下攬下兩個都會不自覺地喊左出黎

想知點洗

唔淫 多水 主動
緊D
但只係因為佢識我前搞野搞得少

完全封鎖咗

唔係咩？

落老蘭係咁架喎

佢有咩問題？

香港人都識講
有食唔食最大惡極

突然諗起某紀律部隊

如果俾多次機會你 你會唔會願意改變自己既缺點？

粉
黑

會
唔奶西既男人冇資格叫人幫你含

其實都七年，可能分開咗，搞清楚咩嘢先重要，所謂價值觀其實有冇得一人行一步就下，行返埋一齊...？

睇見都心嗡...

冇圖好難討論

當你拍左幾年拖
你同對方 都冇對其他人身材/樣作批評既時候 你就知道原來自己已經唔care依D野

佢唔靚？
大概似咩明星

你使唔使就番西方文化剃下體毛毛？

佢將「令自己開心」既任務交左比我
但我自己覺得
「要自己開心」係自己既責任
It’s not fair to put such a heavy duty on anyone.
No one is responsible for your own happiness except yourself And if you don’t know even know how to love yourself, how’d anyone love you?

剪短好撚吉架wo? Btw我都想剷

咁諗同一般港女有咩分別？

賤狗

會願意 但唔代表會有心智同能力去改變
依家係分左手 但係我同佢都有變 依幾次相處感覺都好似之前咁舒服
都算係幾慶幸

依個問題 我地兩個重新發掘緊 但同時間 兩個因爲受過傷 受過教訓 依家就好步步為營咁 一小步一小步咁踏緊出去

唔靚 我到依家都唔覺佢靚
但佢讀acting
平時講野既時候 好多表情 成日整古作怪 好可愛

冇合資格既工具

比個topic我呀 我會發揮

冇架
依個價值觀差異 唔關國籍事 係關我事啫

認唔認同一段好既感情係會令人成長？以前我又係好臭脾氣依家就改咗好多 我覺得脾氣好與壞係自己對件事既諗法

乜野燒賣文化自創架？已google

好定唔好 都會成長既 whatever you experienced before has made you into this man today

我臭脾氣係好臭果隻 會罵佢罵到佢走果隻 好後悔
我依家脾氣其實好咗，但只係學識左控制⋯

同佢出去食飯有無搶住埋單?

希望樓主可以同佢一齊返睇你講都覺得好可惜 如果一齊返記得好好珍惜

一大堆魚肉 有咁多空間可以去做唔同野食出黎 明明就可以隨意運用
但偏偏就用同一個方法 蒸燒賣咁蒸到每一粒都一模一樣樣 因為香港既教育制度 係想將香港既細路仔變成搵錢機器 變成冇自己思想生產工具 我唔知點形容好 唯有話燒賣

有既
基本啦⋯⋯

同我條女之前一樣
你咁講佢就算明 都難做到
解決方法: empathy

Agger
分開左, 再睇下, 可能發現對方先係真愛呢

都比起港男溝鬼妹易太多，拎出嚟講只會令人覺得係獻塊西出嚟畀外族，唔需要個港女自己有咩過人之處

加油感覺你哋可以再成長，成長到一齊返嘅程度...

一齊共渡患難都好sweet

同個女上司有無下文？
鬼妹知唔知？

多謝！let’s see

果陣同鬼妹已經分左手⋯

冇
你貼錢比我我就屌

可能⋯⋯⋯⋯⋯係真愛呢
我同佢一齊左7年
學得最多既就係性別平等 同埋其實係冇「大男人」依支歌仔唱

我好揀短.. 想食鬼妹
但係好驚比佢地笑9我短 滿足唔到佢..

有無咩方法滿足到佢.

你地係邊到識嫁

你廢又講到其他港男廢

冇話唔係，加「一般人認為」會顯得客觀啲廢時俾人話我仇女

有自信就得架啦，條野唔可以太短，最重要係可以持久。
同埋，要用口，一定要用口。
“Don’t go Jizz in your pants”

口口口口口口

做咩啫你，我只係解釋點解話港女出post啲人會唔同態度你又起綱 仲有關港男廢唔廢同我廢唔廢咩事？有冇邏輯架你

做音樂劇 同一條team
春嬌志明咁食食下煙做埋朋友

愛爾蘭人真係好鍾意周圍搭嗲

廢港男係一個好危險既concept
點為之唔廢先⋯⋯
唔好亂話人廢呀 冇自信既清比你咁講會冇自信

屌那星 有一次我拎住幅地圖問路 end up吹左半個鍾水 差D入埋人地間屋到飲奶茶

樓主幾長？

冇話唔可以係真愛，只係解釋緊點解溝鬼妹同食洋腸喺我哋心目中咁大唔同

唔一定只係自己問題 唔好鑽牛角尖一味怪自己呀
但吸取經驗係最有效嘅進化方法
If you failed today, good. Go out there and fail again until you are no longer afraid of failing.

係⋯assumption問題
不過講真果句，如果喺街度見到一個鬼佬拖住個賓妹，你會諗乜嘢？個女人係隻雞定係係佢老婆呢？我都會先入為主

我竟然爬晒文
樓主諗野都好成熟

封撚左投共又可恥，條友真係好唔撚正常

巴打條女係北愛爾蘭定係愛爾蘭？

係呀 攬果陣好自然 攬攬下大家又一齊喊 果下感受左好多情況 但未消化到 要再相處下先知 依種估估下既心情 好令人心動

唔成熟點比你抱起來屌

愛爾蘭
County Kilkenny

係咪錯post

有冇同佢舔閪
好唔好味

咁就要鬧架啦？
咁講法俾港男食咪又係自動獻身

你自己起另一個連登出黎，專做文宣囉，ok?

題外話

唔係，投共既可恥又有用呢條煩膠，其他post睇過佢留言就知佢乜事

上連登 勿認真
Btw : 你咁留意我做乜...？
痴撚線

隻西咩味？

我好撚驚呀
媽咪呀
佢話要封我

我會唔會上唔到連登

女神 求介紹

仲有冇其他差異

好難架
Empathy之外仲要係岩既empathy
仲要講岩說話
唔苦練係唔會明
我用咗好耐嘅時間先可以戒得甩講”I understand”

依家既我會講” I don’t understand, but I’d love to”
原來咁大分別

咁有無啲好難忘嘅經歷?

本身我都冇話一定係獻身，不過share得就會好易令人聯想到啲負面嘅畫面，例如當年啲港女點樣撲埋去啲鬼仔model到俾佢哋抱
仲有溝鬼妹比起食洋腸難度大，因此就算唔係真愛只係為食而食，Share出嚟分享經驗都會令人比較服
調轉就只會覺得係臭雞share賣閪經驗（我冇話真係咁，只係講網上一聽到就好易會有呢種先入為主嘅觀感）

塊閪反皮未

鍾意咗個愛爾蘭男仔 點追佢好

我覺得東方同歐美最大文化差異係

歐美係Agree to disagree
I understand個nuance可以係So I agree

我地既文化基本上係
Disagree to disagree
第一句一唔啱意見就起哂鋼

巴打希望你地有情人終成眷屬

巴打同佢差幾多年？同條女出街會唔會比好多人望

你地既人工support到你地各自分開住咩

屌你老母睇av 啦

愛爾蘭女
佢地係咪好撚憎英國人?
咩運動佢地好撚鐘意?
鐘意咩名人? Conor McGregor係咪佢地國家英雄?

睇晒巴打你既reply, 如果可以一齊返, 希望你地可以去到尾, 舒服呢個感覺唔係人人都得, 我同我老婆都分手幾次手, 最後個次一齊返之後, 大家感覺好舒服, 就結婚, 依家有仔有女, 好幸福

佢點睇英國人,會唔會好憎佢哋？佢識唔識講愛爾蘭話？

你聽唔聽得明/識唔識講愛爾蘭口音嘅英文？

屌呢句真係一巴車落啲韓狗塊臉度

身材如何

鬼妹一定唔介意你份職業，因為佢地國家福利好好，只要你多時間陪佢同性能力強便可！！！

我朋友而家移民左去荷蘭咬梗鬼妹老軟

當20到27歲 有冇老得好明顯

散左幾耐呀

鬼妹恥毛咩色 ?

講真有幾可聽女人屌9港男食鬼妹
根本係啲連登仔自己差又唔會檢討自己 一定係人地錯
姐係啲油頭肥9毒撚溝大波靚女 條女唔so佢就話人臭雞 但到有暗瘡肥婆鍾意佢就笑人地嘔心

佢支唔支持蘇格蘭獨立？

點會唔易？女仔開得聲除非好豬，唔係有幾多仔係會拒絕當然會唔會主動開聲又係另一回事

好波

試吓樓煮係女開個post話同洋腸拍咗七年
成個post都係依個留言再勁食腐皮

終於有人明

啲直必多到

呢個頭盔世界級
我都唔考慮本地女仔

5. 唔同香港女仔，鬼妹花好多時間建立心智，佢地可能冇比香港人咁勤力，但佢地比我地諗多好多情緒既問題。EQ一般比較高，同年齡之下比較既話，係比其他香港女仔成熟D。

只可以話你個ex唔代表所有鬼妹
睇嚟你未見過廿幾/三十幾重鳩鳩下又冇腦嗰啲 大撚把

條臭雞講閪咩

仲要起下樓主底都知假膠啦仲咁認真block鳩me

3唔想講太多已backspace去上一頁

愛爾蘭人稅後收入幾多？
佢地對香港或者亞洲自進文明(例如日本)
有冇d咩認知？

唔識食

一開始點溝通
定英文流利左先開始有feel

約出黎

會有人望架，但最搞笑係係香港鋪頭買野果陣，職員通常見我地拖住手，直接就同我講英文

唔憎 佢地爺公果代就可能會
運動？Hurling
鍾意billy Elish , Conor McGregor除咗讀書會接觸到之外都唔會知係咩嚟。

巴打恭喜晒，搵到老婆係好事

識聽識扮

McGregor 係ufc 最出名既格鬥手
Ig 有幾千萬人like

係咪屌屎忽多過屌西？
冇套屌完屎忽會唔會即刻叫條女用口含？

搵唔到錢，香港人連剩餘嘅價值都會冇埋

咁嘅時世邊個會出街

長知識了

識外國人朋友 信得過嘅話deep talk多啲 會進步得仲快 個人覺得

邊個講分手先

對唔住記錯左Michael Collins

體味勁唔勁

未試過屌屎忽

係呀好慘其實
口講唔想窮得只剩下錢 但除咗搵錢咩都做唔到

有染病的風險先至刺激緊張㗎嘛

點流汗都唔會有體味

係咪愛包容果啲左膠

如果連登淨係得文宣，咁仲會唔會有咁多人睇？好多人就係入黎睇其他嘢，之後睇埋文宣。

大家只不過普通到冇得再普通嘅朋友 佢會為我冒險出嚟咩

唔約出街飲咖啡約返屋企飲一樣得

你開咁多post唔知咩係off topic

好痴線 有冇諗過人哋對我有冇興趣想唔想同我飲
想令佢對我有興趣 點解咁難

對呢度D人來講,第三點是重中之重

不可能輕輕帶過

會唔會唔想食番港女

即係點解

鬼妹個pet係唔係練到好挺

鬼妹係咪好鍾意著t-back?
好似睇親片都係

佢地係唔係通常早上先沖涼

答左好多

港女其實身材好D

無聊一問 佢點睇Conan O'brien呢?
係咪好鍾意飲酒? 鍾意飲邊種?
有冇笑9你飲唔掂/Asian Flush?

係，操返黎架

咁多年冇見過！佢亦都唔會有朋友著T back

係，因為果邊天氣凍，訓前唔會點出汗，訓醒先沖會精神D
香港一D都唔凍，但佢習慣冇改

連佢朋友有無著都知

做完運動都係早上沖?
接受唔到

都話啱啱識所以咪問你點追囉哈哈

點溝佢

點解佢會移居香港嘅
依家想唔想翻翻去

有料

師兄一定好靚仔

平時夜晚通常食啲咩？食野方面夾唔夾到？
佢接受到中式食物？

細眼單眼皮香港女仔唔會鍾意架

你7了

Tandem?

喺屋企邊個負責做家務？鬼妹洗碗洗得乾唔乾淨？返屋企有冇第一時間用鹼液洗手？

愛爾蘭口音聽唔明好正常

佢鍾意食d咩咖?
點解流汗都唔會有味既?

分完手點做到朋友

佢下面闊唔闊過港女

笑撚死 呢頭吹話幾open minded
果頭又係自私臭閪一個

呢個post係男女user 數量統計

我知7年唔係速食啊
所以我先覺得速食好過我呢啲拍咁多年拖嘅人

咁咪又係同港女一樣

第5點想知多啲

食煙可以唔使戴口罩

咁又唔係啵，就算比我去到愛爾蘭，我都唔撚會ok我另一半或者我係做侍應⋯⋯

呢啲真係文化問題我覺得。

十七頁
爭緊啲野

咁佢覺得架仔嗰隻童顏眼大大靚唔靚仔

中式唔食架
好難夾
我同佢一齊果7年，成日偷偷自己食牛腩河同燒味飯

輪流架
我地兩個都要比人逼先做
搞到最後要用張紙mark低 一人一次咁 兩個都唔想做家務

屌聽落去唔似英文黎

似gay佬多
眼細靚D

好心就咪撚爆人性器官咩色/所有同性有關既野啦 你估冇人估到你地係邊個咩 好冇品

樓主，靠幻想係溝唔到女

Off即係關
咪關閉話題囉！

完全聽唔明

咩係燒賣文化

笑到我仆街
但女友佢完全聽得明講咩

比返update大家先
同佢都算係一齊返啦已經
本已忘記對方 走出左痛楚
但原來 一齊返既時候果種舒服 果種做自己既感覺 只會係對方身上搵到
走出左痛楚 再見返對方果下 大家都有心動

剛分手果個係本地人黎架
佢撚左我好幾個月 但其實佢結左婚
唔好提了

練做家務
但要跟返女方standard

lm

做邊行？人工大約？

又學到嘢